建議將負責驗屍既人都視為制裁目標

please

就係唔知呀，驗屍班人肯定有古怪，又冇名又無紀錄

唔該起哂出黎

驗屍係咪都係正苦負責？

衛生署法醫

名都無, 制毛

其實法醫有冇法醫報告
有冇死亡時間之類既野推算返

無論係政府邊個部門負責驗，肯定已經信唔過

係信唔過

有冇驗都成問題
黑驚自己望幾眼再作故仔
Close file.

聽講解剖可以另外搵醫生旁觀

屌好撚嬲

please help

香港法醫得好少 呢個方向查應該唔難搵到

有,同公司文件一樣有簽名

但9成條友寫假內容照簽
例如女死者陰道撕裂不可能同浸死有關

一定要搵到出黎

急住燒得一個可能

女死者身上的警棍傷, 性器官上的傷痕明顯到正常人都覺得有問題

參觀過一次解剖
有晒record, 唔會無名無紀錄

「核彈」陳彥霖事件火化事件繞過死因庭 國家殺人兼非法處理屍頭

法醫都收買左
屌

唔好乜乜柒柒都制裁啦 人地會覺得我地煩